我哋兩個月抗疫有撚用?兩個禮拜俾幾百隻外遊狗玩爛曬啦

外遊狗殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；外遊狗殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

鳴呀，點解係我

明明就係港共專登放佢地入黎屈外地傳入

外遊狗都係手足

抗咩撚疫呀
幫林鄭抗疫好撚叻叻呀？

朝廷都唔急你班反賊急，笑死人

自我隔離就係手足
自私撚唔係

除非係行去狗屋

善用起底

抗乜撚疫呀
防得好封左關洗撚抗咩

仲話要攬炒

準時返工啦